女神:我好易比人呃,所以之前拍拖都唔愉快

女神:我好易比人呃,所以之前拍拖都唔愉快

下一句:
但唔會比你呃到

小事
話你樣衰姐

雞

強行Friendzone

同人扑完 爽完 然後話俾人呃

臭雞係咁
俾人屌完爽完 一分手就話俾人呃

總之分手一定係人地錯人地呃佢

佢飛人或比人飛都係女果邊比人呃?

港女=臭雞

仇女毒撚又叫春